求excel達人救命

點樣可以令文字size隨儲存格大小變動

Sub ChangeCells()
Dim Size As Integer
Dim Cell As Range

For Each Cell In Selection
If Cell.RowHeight > Cell.ColumnWidth Then
Size = Cell.RowHeight
Else: Size = Cell.ColumnWidth
End If
Cell.Font.Size = Size

Next

End Sub
之類?

Lm

else多咗：號

btw你唔識vba嘅我先解釋俾你聽點用啦

無人識？

你完全封鎖咗我？

唔怪得咁熟口面啦 ，同你傾下oreo就完全封鎖咗我，小氣到咁，自己做啦

唔理你就係完全封鎖你 狗嚟咋你

笑死，好心幫你打下code都私怨撚上身

鳩都打爆你

你以為愛理不理，時冷時熱就會得到我嘅愛，太天真啦

gay

正